3台sales 驚唔驚生仔無屎忽？

你班撚樣同倫敦金有咩分別
無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

3sales入嚟面對吖

一係解鎖速 一係解約 屌你老母3香港

任用數據王 唔理21mb 300mb 1.1gbps
你都係得
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb

4G 21Mbps無限Plan (強烈推薦)內
本地數據無限任用 全程不受FUP限制 暢玩無憂⭐Whatsapp咨詢享受內部優惠⭐

4.5G 無限Plan (強烈推薦)
本地數據無限任用 全程不受FUP限制暢玩無

屌你老母 根本係詐騙

你係苦主？一齊投訴搞大佢啦
我已經搵咗蘋果

苦主幫推